【问题描述】输入存款金额money、存期year和年利率rate，根据下列公式计算存款到期时的利息interest（税前），输出时保留2位小数。

     interest=money(1+rate)year-money

【样例输入】下划线表示用户输入的数据

Enter money,year and rate: 1000 3 0.025    冒号后有一个空格，三个数字之间有一个空格

【样例输出】

interest=76.89 

【编程提醒】使用数学函数需要

（1）程序开始处加入一行：#include <math.h>

（2）语句 z = pow(x,y); 计算x的y次方

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:2.031K
平均CPU时间:0.00509S
平均墙钟时间:0.00509S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
